hi淡友（920）

收爐未
呢轉回哂本

牛軍苦主（20萬）

空倉今日得個睇字

想追數 由半個月糧輸到一個月糧

你就好 呢轉將所有賺都輸曬

本身輸十幾個
死左100手熊
再買200手熊回本

我啲錢係 今日係最快落既時光

唉真係要反省下
成日都犯同一個錯

100% correct indicator

人踩人之前走甩左

難玩啊,見到有D巴打心都up埋

LIX index

見大家輸咁多我都食唔落lunch

我輸仲多

道期唔再跟跌，買上先

上星期贏果啲輸哂了

我覺得下晝會妹住落

極牛

280牛應該見唔到聽日日出

輸到趴係度

同意似去跌多150點

好撚易玩

滿倉put

一早提左無輸兒買call

i know that feel bro

貪字得個貧呀

輸左千幾

好撚爽

無事兒兩房變無房

畀傳說7500跣咗鑊賺少好多
都唔明你哋諗乜嘢
7 星期連上仲走去追牛

即使聽日昇返1000點都唔放隻熊
下次只會買重啲

分析就唔講喇費事益你哋 串串貢
隨巴新手亂來正常的，
但你睇唔出， 佢嘅買位全部都準到不得了

屌 一層樓

過埋年見18000

老母麵點睇

壞消息好似出盡 晏就應該會上返1-200點

由贏115%到輸17%
Life is Struggle

慘

7500 7500 7500

重熊

又見到討厭嘅人afk
Btw 大車墊底好有力
18000點咪發夢

上面啲人咁樣玩，一兩年後全部跳得樓
未來真係唔係講笑
啲懶醒喺度追擊人嘅
唔信 中國傳統智慧 紫微斗數嘅 中醫嘅
睇住佢點跳樓死

偶像又賺

五斗巴做咩討厭我

無事兒買Call

大師指點下我
坐緊極280極牛

琴晚28640沽左大期
28420平左
預在跳到到28300到
點知依家直落無水花

講你咩
你有能追擊人

仲買咩鬼牛...走人 止蝕啦 Dh 出左 Dl 仲未出。 今日插700-800點都唔奇。 博就博聽日 升翻100-200

嗱，貼紙
今次不是真跌
會上反去的
有條乜肥鬼睇得出今次同4月1樣(偶然睇到佢，冇乜mon post ）
到時追返啲大藍籌
同
周星星嘅代表作
學某人話追若估，依家追會死人

寧願眼白白 錯失機會都唔好中途出家

硬牛嘅手足
唔玩了唔玩了

RIP

就過年 中共唔托市？

你呢兩年年好新手
兩年之後決勝負啦
45年後又牛1 牛2
咁你就30歲前一桶金

輸錢唔緊要
改正就得
千萬唔好用錯嘅方法繼續用
學人狙擊 又冇真憑實據又零分析嘅 方法有錯嘅有瑕疵嘅
呢啲人書先唔抵可憐
你仲有兩年時間
真Afk

支爆味濃

久違既解迷

收爐

我愛牛軍

中共托左，所以A股跌少過港股

你哋係咪低能㗎
呢個post有人追擊
好鬼無聊

Hsbc gg

你day trade有瑕疵
呢2星期 應該了解到
快快改

甲流 唔係武肺

18000 見

無爬開post只係見到好多新名咁

我都改咗
今個浪
食到八成
依家打破咗裂口
希望係新嘅朗開始
咁之後 3月有機會 賺多一倍
我之前講嘅 中咗
但時間實有偏差
因為農曆新年 太早出現

華明到粉嶺站 係美少女戰士分水

280合金底頂住左

我知架 今日已經係一個好例子
不過呢2個星期公司忙到傻左 冇落過場day trade禁濟

要戰勝賭上癮

唔夠膽大注 其實係咪好事？

我都輸返轉頭

292牛左 點部暑

以為過埋年先跌

你信?

不嬲都話新年之前一定跌
之後農曆新年第一日一定開紅

中國近黐線嘅八成以上一定開紅
如果香港開平手 咁未來要小心
點都好二月一定會跌
3月業績期點都帶埋最後一波
之後不嬲都 沉寂嘅四至六月
之後同上年差唔多

總之而家輸唔緊要
一兩年後書嘅書唔起

今日係開 跌和
聽日 先係關鍵
再跌，之後再升嘅力就會減少

左溝右溝就變種

18000就唔會，除非Trump反口，再踩多一脚

一個google一個舊term
有幾難

Hsbc澄清咗啦
消毒係噚晚

Hsbc澄清，你都信？少年，你太天真了。

係

好緊張

等打靶

又插

下世小心啲

又話296 之後直上3幻既

信錯呂布

上星期五有人話入熊果d係貪勝不知輸

真，買 double 7500
但賺既比遠熊賺少 50%

月尾先出返黎

尻蛇都信ifc 排

咩事?

group膠你都好信

我講既
因為我係假牛真熊軍

熊撚吹咩

鳩sir鳩sir 鳩sir

得醫藥股叫買得過，之前d防守股（物管/教育）都會受肺炎影響

學到嘢 多謝巴打

留名學嘢

我無咩賺
但起碼唔洗輸
290熊被打把，打埋29088
輸十幾

岩
所以過年後先玩

牛出5拳 = 熊伸1腳

1833 爆升

港女拖低歐美.歐美又拖低港女..

見到你個倉巳經係我偶像

永續熊市

同意
濕曬

想問今日有咩壞消息？

訓左幾耐

人傳人？降級？
淨係諗到哩啲

馬化騰套現計唔計？

壞消息係，我無叫雞

友情忠告
工具勿佔本金超過 5%

試諗下，用$50000 放入正股到，要賺 $3000 隨時都要用2星期；唔釨隨隨便便一擲千金，半日輸幾千係好唔抵。

哇屌 隻奧園 跌咗就嚟5%

歡迎在以下討論

一人一個輸得最金嘅投資. 我先, 2009金融海嘯........

唉唉，仲有幾多本金

又衝dl

100% 肯定今日跌完
（唔係叫你入牛）

贏左叫雞慶祝
輸左叫雞轉運
助人自助

巴打你真係好撚型

28100牛

280今日到唔到

冇了

極牛刷錢

死埋

all in 極牛

唔洗輸咪係
輸哂就變0

cant

睇下點

好惡
仲落
以為妹

記得要食保健品，叫左8年，已經做唔返一晚3次既光景

我準備止賺先

傻牛

轉眼間極熊已經0.1了

想問下上次千跌係幾時既事?

今日280就唔穿，但聽日就難講啦

通常當你地有50000本 你地會買幾多落去牛熊？

8月？

真係牛得 280一定彈啦掛

香港炸完到歐洲3 sor 再炸

我可能係最後嘅牛軍

估底

借多5萬 入10萬

50000

5萬就5萬買哂啦

好彩冇反手牛

輸緊幾多？

穿左先

認真答 10手以下

兩日跌千幾點

all in 極牛/熊

單日千跌wo,乜原因

有人估底講呢句即係未到
聽日繼續隊!

28050.2唔殺落去

因為嗰日我平倉 所以跌

死左點悔

忍唔住
30手牛一牛先

係地獄悔改

玩咁細

見唔到聽日日出了

有賺夠啦
過年後先玩
依家輸哂都係1皮
有咩所謂

短倉斬左先
長嘅坐下，等緊反彈
唔信牛巿就咁完

熊軍一日追番哂

牛軍咩心情

點睇

SOR 我會唔會太串

後市點部署

3點應該反彈，牛仔衝呀！！！！

多謝麵麵

靠你啦

跌到咁突然覺得今日輸得幾千好抵

1:50 已見DL,可以買牛了 即日

仲有牛
慘叫了 牛吽吽

剛中伏

今日應該見底

我今朝有隻281牛
輸千幾都止蝕
晏晝啪埋
輸少成皮

會唔會分信心注 防守注 假設好似今朝咁如果你好睇佢跌嘅 但係最近隻熊都咁貴 呢個時候會點部署 定係吉住過食花生 等機會再黎？ 新手玩咗半年 唔識點買最好 求指教

我尋日已經勸過你

注意 未見dl 今日必穿280

好少
58945
30手

最恐佈係有班被人話新名字既人唔反駁

d熊咁貴，追唔追？

282又係咁講

便宜莫貪

你可以問佢入左牛未

我都覺

上年11月無肺炎

無哂真牛軍好彩用贏嘅錢玩

係囉 早知借大耳窿all in極熊啦呵

比你熊熊哈我都唔信你食得盡啦

偶像講出嚟係唔同啲

我係真牛軍
個倉-1.42%now

有冇盲追比人左一巴右一巴先

鳩估收282樓上？

跌咁多 應否入牛過夜

你條柒頭皮假尻 贏好多咩

剩係「早知」依兩個字已經笑得

一陣all in 極牛過，有冇人跟機?

小心穿280

何苦自殺

allin有機會千升贏十幾倍

咪傻啦 升都做唔到千升啦

冇啦 之後都冇再入市

千升我就屌佢老味造市

習主席用蜜糖消滅肺炎

垃圾阿里跌咁少 公平咩

聽日繼續跌
信唔信

今日咁沽法
香港本身乜負面因素 (評級不調/疫症)都反映哂
今晚老美只要唔跌200以上
正常聽日高開機會唔細

應該比你贏得多

美女隨時升啦

唔驚

首先要入極牛

收到風聽日千升，今日震牛

咁都叫震？

唔係震牛，係沽貨過年。
計過夜牛，就算千升都係平手

抄低今日出黎串77嘅淡友名聽日升返恥笑

震死哂

鳩估277收 千跌

聽日有機會反彈500點

我都覺，今日3點升返百零點先啦

你條仆街欺騙網友 不誠實使用大腦

唔好咁啦巴打

冇啦 豬爆 叫春都冇用 救唔番

始終尋晚太多利淡消息
又肺炎又馬化騰又失業率
夠曬心理準備今日輸錢
大把了提早收爐過年後再戰江湖
贏得到，輸得起

係就好笑
一日千跌一日千升

叛徒

老老實實，d牛0.01咁平，好小有咁既機會

到時一D都唔好笑
上次股災前 就係一日千升, 一日千跌 過左2-3日
之後就爆

早知六合彩個號碼
上次1億3就係我

岩岩番到香港 去埋大陸 同日本再番黎同你玩

今日嘅跌市係上帝對牛軍嘅考驗，錢從來唔易賺

牛 0.01
熊 0.1
贏輸機會都係5050
係人都識買啦
牛到30000！

咁到時識買啦

咁你仲唔買

過完年先啦

佢目標價290都食曬牛啦

燈到彈

暴力拉升

笑左出黎

去台灣有冇叫外送茶

升大棍未？

牛軍反擊準備

同左我老婆合照 張相有我

有賺

咩係外送茶？

扮純情 屌你

國指似穿11000

屌 真唔識

穿28000集氣

收市前入隻極牛好冇呢

今日跌到咁

聽日朝點都彈一彈

熊軍又贏

原本諗住入，比你搞到唔想入

我唔玩喇
俾返啲錢我

一日跌曬

巴打有冇走到

原本預佢10天20天線會頂一頂，屌拿聲直落

大菌食細菌，怕乜？
聽日升返哂啦

28000係無限寶石宇宙無敵底

武漢大鑊嘢

777

28000合金閘

有咩

今日打完靶轉熊輸小D

282放晒熊
估唔到仲有200點落
不過呢d錢唔係我搵
太恐怖

cant?

熊過??

進出人員管制

變相封城

一陣會劏

281就走曬熊

醒目 點都彈一彈

三點啦，牛軍出擊！gogogo

有冇牛仔敢死隊

3:50分 極限牛

未回本喎你

跟

一陣一定會轉燈

你下面有麵神

彈 聽日牛皮
唔彈 聽日繼續跌

買牛瀨緊屎

有麵神救市,驚西
繼續打機先

283走晒

錢日日有得搵 賺少d好過個心頂唔順

呢個真，驚比大戶夾就唔只十格

唉 輸撚到仆街 斬手指唔賭啦 比番d錢我呀

can't?

無位入熊 好貴

can

比人賺啦 好難食到盡
聽日再跌先轉勢
高位落左1200點,回調夠晒
不如買少少靚股坐下

啲乜乜鐵底合金閘去哂邊

假穿勁假回番 聽日又如常升

28000 穿！

都話今日穿硬280架啦

聽日再跌

-800!!

27250

穿埋280就真係玩完

股災

牛軍已無兵可用

咁樣大時代前清左倉提款收手
應該係一件非常好彩既事

280
聽日220

咁穿法
聽日仲邊有水位跌
3日跌2千咩唔通

無事啦無事啦
震完牛就開車

後日180

應該會轉燈 唔驚

新年前跌18888

今晚極牛過揮手區

主要係無乜特別壞消息

反手表示中伏

又啱 聽日彈返都正常

lm

至少美國果邊無壞息
今晚美市唔跌
聽日實高開

穿而不破，驚閪
遠牛腳震都寸步不退縮

利申空倉

達成

美股有侵係到守住，你估支那咩

識玩喎！

浸浸有彈劾案
雖然唔會彈劾到

年過

周四先完

聽日千升企穩290

Ta派係今日反手就好危

自 bin, 我錯了

-.-今日超賣囉

錯係8888

真

轉燈我切丁

支爆近

所謂期結大過天，分析收皮先

根據之前全登睇淡嘅時候就會爆升
睇嚟絕地牛軍可以大反擊

如果聽日再出多支大陰會點

香港之前咁大鑊 結果都係跌唔落
依家香港降評級，但恆指60％成份股都係內地企業
依野根本大戶借勢出貨，我估跌盡275左右

琴晚熊過贏40k 今日反手嘔番25k出去

20萬股?

280大戶係咁掃 跟隊

美股硬到

好彩有6成倉係美股，唔係會輸死

咪FF

我覺得有可能喎

聽日升幾多好？

美期又反彈 準備定入夜期

聽日出大陰我改名叫IFC之牛
咪傻，美股救世

巴打重牛？

千升

美期大棍抽上
打死都唔信聽日有得低開

傻淡？

道指好堅
恒指跌700 佢跌左200都無

通常依啲野都係禍不單行 話唔定今晚美股又整單杰野出來

今晚老美好似無巿

我成個倉都係好倉囉 今日跌左1.5％

聽日一定會好天！

得番 8點
BTW 咪又係假穿回上
做咩姐 劇本黎既

千升無希望 傻牛再受創

我今日以為牛係有機會
點知一個月人工就冇咗

唔撚信聽日會升

新年快落

59074 0.01十倍神牛

令女

聽日就升天成神

美國有肺炎？

有你呢句我即買

換股比率15000喎

其他太貴，0.01先刺激

一係拍一係十倍

神檯嘅神

會唔會太hard sell呢

啱呀

現實好殘酷 尾市先係牛既機會
跟住聽日升返2,300俾你

唔好跟，純分享

28000上收，其實可以加牛

已經跑贏大市

唔係10000換股比率玩到好燥

希望大家等出訊號先好再買牛，如果唔係又係坐貨

買左

收777

空倉等美帝打救算

升嗰陣啲人高追得好癲

屌手多加左牛先又回
唉，唔睇了

尾巿再炸

美期好堅真係唔行

仲買上？

轟炸機

跌穿28000

今日咁大支陰燭，點會搏呢d，要搏都睇聽日收咩燭先加啦

無可能落

今日突破，聽日持續裂口

唔好呀

有無巴打入左極牛博彈？

hi

今日低位 明日高位

想入 但淆

跟1手試下

裂口高開千五點

好

要有

競價跌多100
競價升返100

棍

大戶又玩鳩777？

會唔會-777收

買左dd熊對沖

極牛升一格

牛過

俾晒機會極牛，59074 gogogo

你買左幾多？

成班賭徒入牛

280穿而不破收復返

咁就賺160

16手

嗰格我買到升嘅

多謝

吉倉過聽日睇277二百五十天線企

-776

有料

手痕先係最大既敵人

年青人應反省點解唔好好把握買樓機會

美股真係冇咩利淡因素

一收又暴跌

咩價

美股GOGOGO

巿底強
公司真係有生意支持股價

仲熊既真係唔知咩心態

跌唔到777
大戶 渣架

仲估佢4:10先衝dl

今日好爽

長揸美股真係好爽，港股短炒算

收市大棍上DH

精闢

玩噤大

59074

我阿婆都識玩

炸 -810

大戶我屌你老母

59074未死

牛是賭

三手熊觀望下

聽日繼續

幫牛軍GEL下

依排連MPF都轉哂去美股
希望唔好令我失望

我尋日平倉果隻27958牛竟然無死
係咪暗示我今日臨收市前無入佢係走寶

期仲大插

今次玩完又輸幾千

Cls
收巿先再炸過

聽日再賭

自己講290食牛...有冇做到.....

有d想喊
200手熊283食左
依家279
少400點
算
唔睇了
傷心

琴日張291我285食咗

同船

100手59074

大難不死 必有牛gel

大難不死下一句係咩?

5手gun

收市再插
有冇咁大力

1629沽

夜期企番穩了
原來278先係終極支持位

如果尋日無清倉KEEP住個倉位
今日輸150K左右

280極牛左 點部署？

搵多份工做

明天會更好

驚咩
160手289牛

279牛先係

但高位計2日急跌左成千3,4點
聽日再跌既話,真係金融海嘯式崩盤
今晚無壞消息既話,應該幾難再插
尤其美期咁硬淨

誓死跟隨！

我剩低啲錢都提走哂啦
尋日一日輸左三萬幾,決定清倉

想開ig..

牛軍死哂未！？
急召喚！

You mean開IG戶口TRADE?

聽日升硬，保守估計會補裂口，應該可以293

死撚左 算係豬晒呢兩個月贏既錢

牛gel

係呀

我都有諗過
大家交流下
IG入錢好似幾煩下
要用咩借記卡
PAYPAL,信用卡都要收成1-1.5%手續費

大膽講句 今日都升既一定係妖股

次次都係比人用依句安慰囉

我最期待既肺炎黎啦

好彩信左無事兒

佢買call 我即時買put

港股係咁垃圾啦，美股升港股又唔跟，美股跌港股就插得更勁

ok啦
不過我重心係道期

今日仲敢牛過

諗住美女阿爺尋日都仲有力

一個肺炎搞撚掂

用緊IG
入2500蚊會收24.5手續費
我都係碌卡入去

攞錢就唔洗手續費

直用credit card 過數咪得

豪俾佢啦

Credit Card 1.5%手續費...

拎錢要幾耐?

而家0.5usd 一點
細期有時覺得太大 sosad

2500 蚊hkd 收你25蚊姐

阿爺信唔過，美女尋日都無開

我玩1 蚊aud 1 點
仲細過細期

買左熊但想聽日上小小俾我走埋d正股再加熊

咁快想向上補 我怕向下補咋

用張1.5%回贈既信用卡 打和

0.5usd 唔係細啲咩

rebate 果陣要你嘔返架

係，我估佢想要大過0.5 usd 但細過細期咁

我想問我入1000
拎千五要唔要電匯

有啲出嘅數唔可以多過入數

老美終於等到我想見到gei 野，
試下set 遠少少先

輸咗幾多

入數落IG應該無得現金回贈??

玩咩輸咁多

我都想

信用卡佢話3-5日
不過我冇理 攞錢當找卡數

攞黎玩老美係幾方便
港期收市後個spread闊過林鄭

入1000點攞1500出黎

come join
referral有錢送

老美真係無敵

贏錢無得出銀？

plus 500 都唔錯
不過最衰係兩分鐘內吾俾平倉

正撚到呢

無事兒

嘩IG彈左成百點

有啲想玩下道期

聽日最少跌多600-700

巴打重熊？

玩納指或者S&P啦, 道指係美股之恥

一念天堂一念地獄
如果今朝有人扑暈我就會好美好

豬到要吉過唔敢玩

今日好多散戶清倉，聽日應該開市反彈，呃傻散追再，之後再跌

無事兒買call

I have told you

信就賺

無用架，依啲要中過招先識醒

IG已經急彈過百點
準備夾淡

好想知有冇傻散昨晚買牛過夜，今日收市前先追熊

今日跌太多啦 不過尾市弱
聽日都係陰燭多

哦
出銀冇問題好似
直出卡

今晚申請先

老美好強
死都唔穿292， 咁無得玩

應該70%熊過啦

要睇老美點

老美好癲，上星期隻Tesla盤前冧5%，已經成埋人鳩沖去買，最後跌1%都冇

快d彈俾我加沽

今晚先 要護照

沽多張道期先

冷靜啲之後有啲後悔入極牛，不過已下注，冇得後悔

買牛日日賺
無事啦 升番晒

咁多生面派膠
不如睇下笑話
「專家組稱武漢肺炎整體疫情可控 」最後染上武漢肺炎

唔等佢穿埋292 先，我都早左開

有毒氣體無害d 朋友來

我真心唔明，沽港期ok
但點解要沽道期

無錢

真係好灰...
個心那住那住
點解一贏小小錢就失去理智...

因為我信自己

[member開始無力，但要守stop loss [/member]

牛gel

聽朝數錢

1629大法照贏

我覺得跌面多過升面就沽
利申唔識技術分析

嫌輸唔夠

道期woo！重唔lv up左咩！人都生得高左

夜期話咁快已升60點

巴打 收手過埋新年先再戰，放下假調整番好心理狀態先，或者淨玩幾手捉番住個feel先

真係心態同理智先係最重要
輸錢我好冷親，贏錢反而出事

其實我鐘意佢點差細加少按金

我尋日做果啲下月股票期權
今日差唔多入哂價咁濟
呵呵呵

牛軍全力反攻

全部SP

夜上!

夜期上幾多都冇用 第二朝都係插返落去
熊gel

聽日3幻典

國家托市機器收爐
質易協議利好消息盡出
侵仔地位不保隨時發老皮
大陸散戶大戶一齊cash out過新年

輸死

好多屎忽鬼

賣唔賣

如果我開0.5hkd張hsi -1 5.0一點

0.5 usd +1 圍返3.8一點

咪等於我+1 $1.2一點囉

1/14係第一次，琴日係第二次，今日係確認，聽日收十字就要保留

週線勉強頂住100ma

我學勢未精

ig 個圖我覺得好難睇

你地係咪睇佢個圖trade

diu 道期硬過碌鳩

夜期都勁硬淨
聽日擺明無得跌了,今日乜都跌哂

真？

All in called

有D想熊過新年

真
收到風聽日千升

千奇唔好
D指標同比例有機會錯Q曬因為佢開24

俾返d錢我

今晚沽過夜

真係好on9
佢午市休市嗰1個鐘都照計

跟本無事，夜期硬到，聽日千升有望

聽日繼續跌，買熊日日賺

9988@215
728@3.2
1336@3.5
823@80
823@82.5

帽.....帽事既

溝左5皮野牛 俾返d錢我唔玩啦

肺炎導彈

熊軍一拳轟到牛軍入icu😹

你做乜溝

噤刺激

put 得

你班友唔識唔好嚇人啦，聽日千升入熊輸死

靜啦

老老實實正股無孖展跌1000點其實唔係好痛，仲要我係SP，今日咁跌都未入肉

無事兒學人買call

夜期係咪爆升緊？

邊忽有。。

啱啱閃咗30點

插了

上唔上得返285 想ALL IN熊過年

聽日290見

其實升返又點 過2日香港出第1單肺炎咪又跌過
台灣日本韓國都輸入左 香港點會冇 只係未確認姐

我都想入市 但似乎想繼續跌

你個名...

傻淡咪幻想咁多千跌啦，依家龍市呀，聽日升返哂啦

如果日日都跌，仲會有人買股票？醒下啦傻淡們

下月會唔會輸到你仆街冚家剷

希望聽日仲見到巴打

如果港股有美股一半咁硬就好

聽日就會升返，無事

跌黎跌去都係面個浸

最多咪接貨 驚閪咩

美期好撚硬淨

由班傻淡送頭啦，邊有咁易跌

美期打杖都係跌1%多d, 港女真係好廢

貿易協議利好消息炒完
侵哥面臨地位不保
隨時發老皮亂講野
準備過年國家托市機器收爐
大戶散戶齊齊cash out套現過年
買熊有福了

肺炎配合止暴制亂成功，三萬八有望

ching！你揸住D咩貨？乜原因睇得咁好？

巴打咩事咁悲觀
等陣夜期就38000
聽日68000啦

熊軍瘋了

聽日應有100000

哇屌 美股到底升夠未

qq囉，聽日淡淡就知味道

正股驚西咩

279見底
大棍大棍爆上

無孖展無可能有事.........掛

160手279牛過左夜
聽日唔知會點

大奇蹟日？

唔洗驚喎

跌返哂啦

爆升緊啦

成班傻牛 聽日跌多800點啦

夜期升到咁 牛軍又贏

美股唔洗睇，本質同港股唔同

而家去中原個網睇下樓先

揀定樓

牛3 人地

美股多新經濟股，所以先強，好多美國銀行股都未返08年高位

調返轉做野？

冇事啦升番哂

傻淡們去哂邊?

負評嗰啲人係咪接受唔到自己睇錯咗果市

咁撚易玩都輸 我勸你唔好再買啦

可以確認今日係大戶做市殺牛日
聽日已經上番284

原本都有啲擔心聽日，而加

聽日開市升夠五百引牛就爽

無事兒

升五百即走啦

佢唔會買咁近 依度指現貨入市位

我聽講你熊過又fat fat

其實我唔知 乜你真係有熊架

有 過夜

你真係日日贏囉

又引熊, 大戶得依招? 點都阻唔到聽日千升

鳴呀 聽日直上29500

牛熊73

諗過度過
又係熊

1000點內 95比5

咁聽日仆街了

無囉
手多反手牛
又豬咁啲返去

個比例做乜鳩…

今日跌左800點 一定係有近牛冇近熊架啦

兩日跌1200點 開都開唔切

嘿

重put 一身輕

夜期夾緊上去喎

夜期搞咩夾上

今日跌左800點
唔係諗住仲會再跌呀

夜期升近一百點

聽日實爆上夾淡

高水了

依家連牛過叫gel 既mood都無

美帝

比啲幻想空間傻牛，然後再跌過

睇完牛熊比率就知應該牛死定熊死

真係唔知係咩人先會依家仲做淡
聽日千升補裂口啦

跌咁多，彈下都要嘅

大家攬炒啦
屌老冇

睇睇夜期而家幾點先講

諗起0.01牛聽日變十倍就爽

震到on9 好快轉燈

牛過都咁話

係，好爽

今晚美女如果一轉燈
聽日肯定爆到九彩

沽撚爆佢

？

升番晒 牛又勝

正put 一身鬆

咪係

依家綠字喎

我講真架，點算
我睇好人仔會升咪諗住保守少少轉人仔

MPF 緊係講錢 -.-

仲要琴日先轉...... 唉

咁而家啲錢咪

屌

佢日日都贏
仲成日扮輸

熊軍賴屎未

長期答你唔到
短期應該仲會插
應該有事先會有呢d價出黎

我就係信念

冇錯

一陣美股轉燈

笑左
熊軍威得一日又要番IFC

熊最多咪輸少少

又贏

真心既
想佢升
熊太貴隻隻都0.1樓上
升少少比我入返平貨

聽日千升確定

到隻熊變左極熊時你又有冇膽入

極熊100手100手咁買
貴熊就20-50手咁買

有冇傻淡瀨緊屎?

嘩升到仆街好耐冇見夜期升咁多
極牛0.015入左十手

想問下
中文地址既中銀保誠強積金既信,開唔開到citi戶口的?
還是要英文地址先得?

thanks

我不嬲都淡

呢度美國中文地址梗係唔得

今日擺明跌突哂啦，港股通班撚樣最後一日沽貨過年，聽日大爆升

唔升點會跌呢？

又升

美女跌緊都咁
即係上望3幻

但夜期爆升緊 唔駛太驚

請問咩係 S&P

今次轉淡有冇比人夾到？

爆升

short put,做short等於做莊，賺期權金

感覺上而家short put有得諗

今日都唔知跌乜鳩，純粹殺下廢牛引下傻熊，牛市繼續

上面真心定假膠

低位28856爆上黎已經升左200點

二幻九

港股企得好穩，美女跌百點都影響唔到佢
聽日30000點

隻極牛聽朝走得就好走喇

牛軍明早再集合

係未掉轉左黎講

聽朝繼續挾傻熊

安安點睇1918，前排高追左

唔洗回足 回一半400點都fatfat

應該係港股係提款機黎

標普500, 你當美國整體大市指數

唔係老美帶起, 港女晨早股災

回本了

真係劇本到呢 回跌810回第二日回番百幾二百

？？？ short咗呀我不嬲都淡
今朝咪講咗囉
唔係做乜上水
最on 9 7500, 星期5/1用勁多錢都唔夠隻熊嚟

有得賺就得啦 嬴龍景軒幾餐了
上星期五/1政股全清

今朝咪話曬個方向，守位了

呢個真

星期一朝先全清好彩無事

我睇清楚啦……
我病咗先上水
之前afk 27800 第二日昇咗300點 隻熊小小受傷 （ 不嬲都話未真正向下）
嗰日立即放咗隻熊，即刻追咗隻牛仲要過夜極牛同700 380 買
點知得半日市
之後面贏曬囉
跟住特朗普飛彈事件前一日 賣咗700同埋隻牛
再買咗紅
嗰度戇居
3角跳……… 熊打和
過一日先放咗紅 輸咗 少少
之後買咗幾隻政府都贏咗幾個percent
熊大約二萬八千九 嗰時買
星期五買咗大量7500
下次都係買返隻熊
今次已經和贏
向下 走勢 第一度打破咗
紅噹和先
再向下都幾百點就買qq 9988
其他暫不考慮
之後升到極點就放曬去買番極熊
到時攞幾十萬買

講真，呢800點好易睇
先唔好講睇圖
啲技術圖嘅股評人 不停講叫你放
Nono
得 蘋果 溫鋼城， 東方彈出嚟嘅一段小新聞
其他仲叫你買買買買買
黐孖筋
至於點解唔講了
至少五點可以話一定跌

273 呀
BTW 我都改咗 睇長勝嘅方法
雖然今次食到好多
但係都畀人呃咗三次
如果用新方法應該是被呃1次
特朗普飛彈事件 前一日已經知道
但我 估唔到佢 縮沙
變咗厄1

頂！又睇錯你講嘢
爆響口

唔該
做 short put. 係咪即係睇唔跌穿某個位？

聽話啦
Short會死人呀

升番晒

頂你 好鬼魂
次次贏親都會唔舒服

升到癲左...

今早喺北水最後一日
聽日冇北水就係香港本土人嘅錢

仲有西水

noted

咁社畜戶口咪多佐 30% 😮😮

道行未夠，唔夠努力

仲未好返睇咗中醫未？

果單野個個都笑我輸佐賴特朗普

財 身子弱

我幫阿媽止賺，冇幫自己止賺
個伏中到應一應

假架我無都身子弱，睇醫生睇到窮

睇黎單邊市好似好難搞

永不做 short

見唔對路又加上自己策略，就果斷清

重put 一身輕

驚都未驚過

班人低能嘅
睇你入位 就知道你有啲嘢睇得出
淨係睇性褲嘅好鬼戇鳩
股票唔係贏同輸
係有五個結果
唔知幾多年前

早就話好似三國志大戰
之後畀人話，又一個人輸到傻咗
自己了解
尤其功成嗰個部分
點解啲人hit and run，唔不停keep住攻

呢隻遊戲同股票一樣 啲招數代表……
恭城嘅方法等於我嘅……
絕招等於我嘅……

了解呢個遊戲嘅玩股票應該唔會輸得 去邊
我超級差
邊鬼度得閒去街幾玩

動物大遷徙

唔short 你玩期指算啦

剩係金應該係, 但社畜巴唔會只係得金
而且佢用得金避險, 個重點就唔會係户口多左30%, 反正佢又唔會cash out住

佢坐得好穩, 學到嘢

牛GEL

嬴 嬴和 和 輸和 輸

嬴就係 贏錢， 即係你嬴一毫子都叫做贏， 但你唔知隻股票會升到幾多點
所以你贏一毫子冇意思

贏黃就係你買中咗位， 之後唔放慢慢觀察， 當呢個贏咗嘅錢係零
即好似我兩日之內贏1000點， 我係當0嘅， 因為我要打破缺口
我要真係贏幾千點我先滿意， 食盡曬成個波幅
中途返返轉頭嗰啲 當我冇食到， 因為嗰啲有政股保護， 依家就已經放曬正股
， no no 有買兩隻電訊股不過唔會差得去邊度嘅

和就係當聽日千升， 你可能覺得 戇居搞咁多做乜呀你又係輸同和
但你細心留意， 好似上次特朗普事件， 穿29000事件， 每一次嘅 向上升嘅力量細咗
咁我只要國中一次之前書嘅乜都返曬嚟
當然你可以話你唔畀升到四萬點， 有可能 但係唔會咁嘅款

都係個句
近牛過都無mood叫gel
今日嘅錯誤唔可以再犯了

牛哈!

紅色玩得幾出色
一開波比人禁住打都可以反勝

高手

一姐賺左幾多

仲唔訓既

大芋又借病毒做市

偶像

CDC expected to announce first US case of Wuhan coronavirus

偶像偶像偶像偶像偶像偶像

你先係高手

呢期見你鋪鋪賺

賺埋都唔夠豬一鋪

貪婪是魔鬼

賺左幾多

我星期一朝早先做淡友

溝貨
反手
大忌
講完